
                      Otra de esas adaptaciones que hacen de un cómic para la gran pantalla. Película que leí y escuche muchas cosas en su mayoría negativas sobre ella, y que a mi me ha sorprendido bastante. Con ese rollete a western, aunque no lo es tiene un puntito que a mi si me ha enganchado y tenido muy atento. No conozco el cómic y no puedo opinar si ha sido fiel o no, pero en todo su conjunto creo que se puede pasar un buen rato y no aburre nada. Bien ambientada, con una buena fotografía y unos efectos especiales muy logrados; ese Jonah Hex interpretado por un Josh Brolin que creo que está genial, hablando con los muertos, jejeje. Y John Malkovich que me encanta cuando se pone en ese papel de malo, malísimo, con esa cara de pardillo que tiene a veces, jejeje. Y no se me olvida la guapísima Megan Fox que tiene un papel muy pobre, pero cumple. Sabemos que no es una gran película, y que tiene fallos, pero yo me lo he pasado genial, viéndola me ha parecido como estar jugando a un videojuego de esos de disparar. También hay diálogos que se hacen un poco largos, pero ya te digo que a mi me ha entretenido.
        
            